利迷平常心對待冠軍，最緊要係獌狗輸波

曼聯係我地利記塊遮醜布，吹？

轉移歐聯都唔好用曼聯比啦

曼迷平常心對待輸波 最緊要猁狗未拎過英超冠軍

真

你係咪調撚轉左呀
講醜夠獌狗仔輸降班隊醜
調返轉就差唔多

九成獌狗依家睇緊曼城啦，慶祝緊添。分分鐘唔知自己隊波輸緊

收爹喇死利狗有英超未